郭基煇倡減單程證限額 新地：純屬個人身份觀點

有報道指，廣東省政協常委、新地執行董事郭基煇在廣東省政協十二屆三次會議上，提出將單程證上限由每日150個削減至75個。新鴻基地產表示，有關削減單程證人數上限的建議，純屬郭基煇日前以個人身份提出的觀點，集團並未曾就相關政策進行研究，尊重現行相關制度安排由兩地政府按政策需要決定。

瘋狂割席

你只不過係豬欄入面一隻肥d既豬

等分豬肉